邊個整條片咁高質

國際戰線真係著晒火
條片用返繁體就perfect

幫手推美國戰線

突發！香城online現已公開發售！

會多用twitter reddit

俾個like你！

真係幾高汁

雖然唔知乜水,..
但都支持.